off topic

知你開咗ac係興奮啲

可羅米大人